鋪鋪膠都彷彿泥濘

撻到你好應

福佳始終有你

已經冇咩人識
取代唔到

成全這懵董變巨星

iq唐開show都爆笑